認真一問，如果全港大停電，停足一個星期會點？

春袋3.0？

推

有冇智囊團？

平時唔知，但今日既香港會有六四2.0

醫院係咪有後備電源？

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

唔會啦 一樣做到直播應該

有攜帶發電機

慳返d電費咪幾好

有後備發電機，
所有維生儀器都有得行backup 電
當然茶房微波爐電視機就未必有啦

會繼續返工

電腦都開唔到 返到咩？

返去坐

變電站

香港 為環保出一份力

港燈 中電

其實好多大廈屋苑都有後備電，有後備發電機房，係停電時d 水泵/走廊燈/lift 用，但儲備既油一用完都係bye bye, 醫院原理一樣，d油/電池用完都係bye bye

污鼠老解 曱甴警察 白蟻鄉黑開心過你
因為佢地大屠殺都唔會有人知，而且佢地有既後備電源一定多過平民

咁最起碼對成個香港有一定短期嘅影響

會上唔到連登
電話冇電呀 dllm

堅攬炒 無telegram用

明知變電站甚至發電廠大爆炸都唔撚即時買定大量油？

下下都靠連登點得呀
到時就係默契啦 香港人

冇咩可能wor

要幾大成本先換到港燈， 中電
所有發電機一齊停？
仲要停一個星期

好多個春袋

太多限制，有時啲機係你想熄都熄唔到。就算你熄到一部，其他都熄唔撚到，而電力系統嗰設計本身就預咗你部機可能無端端壞/熄咗，影響近乎0，除非你係成間公司全部人都一齊都熄
仲未計嗰班人雖然以我所知唔少係黃，但係好多都極端和理非，唔會想同你攬炒

添馬分區電力站

It’s fine, we tried this in WWII.

呢個係預告定點

其實係得某幾個有戰略價值

香港到時會點亂法

應該就仆街 但係只可以做一次，第二次人地就會有防範，如自備發電機

不過玩電箱電纜就真係要極之小心

返返下工忽然冇曬電
秒秒鐘都係錢

邊有位放

一般黎講我地都經保養商買，唔係睇電視咁一桶原油架，係油缸房有個油缸，買幾多升就call 佢加入去，平時keep超過75%滿就算，保養都唔會keep現貨油(危險野，俾人查都煩)…

所以雖然我唔知醫院後備電頂到幾耐，但一定唔會耐得去邊。

香港係百份之百既電力城市

唔好話香港 我諗全地球任何一個已發展國家冇電冇足一星期

都好撚大獲

基礎建設

香港個電網連去大陸
所以整爆中電港燈發電廠都應該夠頂一星期

日本一打風一兩日無電都叫救命

唔使全港，主要商業區冇電都可以玩完

攝影器材冇電，條街冇燈光。。

其實唔洗全港
某D核心區域冇就夠

如果中環不停電！

大停電

我唔熟電，但應該有晒backup network
如果咁勁爆晒機樓，不如用返呢個effort搞其他有用嘅策略據點

老實講，人道問題，要考慮下d長期病患者，好多時都要係屋企用維生機器，所以長時間停電對佢地影響好大。

仲有，無電唔係無lift咁簡單，無lift慢慢行都返到屋企/唔落街。

無電係無水(水泵無電)。

記住，我地唔做長春圍城呢d野。

所以揀岩區好重要

冇事

電撚死你

党铁無電

唔好話一星期，一個鐘都世界末日

聽你咁講
嚇到我差定一堆尿袋先

成個金融之都 即刻冇左

好環保! 為救救地球出一分力

唔好玩啦
醫院點算？插機插喉嗰啲全部GG
就算有後備電 屋企洗臀嗰啲又點

拉

港交所停電一星期

幫吓手順便問埋
lv1: 如果做唔到金融業會點
lv2:如果上唔到網會點?
lv max: 如果全港無電會點

無網上
無電話

你接受到先好講

真係唔撚好手足手下留情

無電等於玩撚完

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

班港豬就會出嚟屌你影響民生

明知唔會停電

咪傻啦 有後備電架

信號塔同機房無電，你電話有電都無用

冇燈已經死啦
popo都唔知幾想

應該唔可行
等n展答

以前聽過老師講，有次美國唔記得邊度大停電咗成晚，九個月嘅後生育率突然高咗

明哂
愛迪生返生都搞唔掂

真香港末日

7-1零個鐘

唔好
發生咩事都無人知
同埋港燈係誠哥嘅
咪玩咪亂吹風
諗下周同學插住幾多部機維生先

只會搞到普通市民
政府自己唔會冇辦法 至少情況一定好過我哋
到時只會方便對家行動

冇燈仲上街 ?
鎖好屋企門窗啦

冇電就玩撚完 無資訊既情況下 社會太混亂

？？？
聽落又幾合理

要全港停都幾撚難
同埋風險大

仲聽過有人話裝修啲路強制留屋企一星期

9up問下呢啲咩一星期究竟點想像到
裝修唔夠徹底 人地可以維修 點控制人維修幾耐 一係唔比人維修 但禁止進入又有咩本錢
而裝修徹底你都冇能力起番比人 人地做咩要向你妥協 跪都係跪整得番嘅人

知係9up但想諗過可執行性

好撚大件事
冇雪櫃冷氣已經好大影響
更加唔好講醫院個d

呢個係無差別攻擊

益左對家多，拉

pish政府地方，狗屋完全唔怕沒電，只有普通市民受害，到時叫天不應叫地不聞

住宅區唔洗諗，商業區油尖旺上中環灣仔一帶商廈入面好多診所，得返工廠區

nice try

推呢個得唔得

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

《武道狂之詩》作者喬靖夫最新作品
大關機前，全香港人口超過七百萬。
隔年，只餘24925人存活。
這是倖存者，以及其他人的故事。
201X年7月22日凌晨12時27分52秒正。
香港，SHUTDOWN。
停電斷水。運輸癱瘓。通訊靜止。政府失蹤。邊界封鎖。社會崩解。
一座號稱「亞洲國際都會」的城市，
由於神祕原因，一夜之間被世界徹底遺棄了。
墜落鬧市中央的不明飛行物、Biohazard標記、狂熱的新興宗教，
如死神從天而降的黑色武裝直升機、焚燒與屠殺……
交織成一幅人間地獄繪卷，也是對人心靈魂最大的試煉。
香港的未來如何，甚至香港還有沒有未來，就看我們是要擁抱理性，還是被恐懼和不信任擊敗！
本書特色

醫院牛房有genset
係可以頂到一陣既

會無直播
變成翻版64
無死人

搞左黨鐵果啲牛房制房先啦

例如長沙灣A1出口隔壁果座traction substation

你控制到中電又典
到時比人標籤係恐佈份子

冷氣軍師會死哂
燈神燒山無電著燈

會唔會有病人唔喺醫院住
但係需要用電嘅野維生？

斷水斷電斷網斷糧
真暴動

咪搞啦

現代城市人無電係生存唔到㗎

係做到先好講

我賭1000 冇可能

會64重現

就算比你攻佔到人地operation center，個軟件都唔會比你熄哂所有switch啦
你ff下地鐵任你舞都仲貼近現實少少

你係願意用自己條命做先好講
你一個去搞好啦,唔好害死其他手足

傻西,長沙灣個係冷水機掣房

有啲人要喺屋企自己用洗腎機洗腎嫁，咁樣搞，用曬電唯有等死...

利申:核爆都唔割蓆

仲係度傾

你要人向你屈服都要個主導權係你手架
人地投降叫你供番電你供唔供到比人先

一係人地就唔洗揾你供 自己維修好或者武力趕走你開番間廠

我賭一千萬呀

香港d 供電講緊停0.幾秒已經俾人屌到仆街
係有能力令到佢停一星期既， 林奠一早跪撚左啦

今時今日佔條馬路都佔唔到一日啦， 仲ff 停電一星期

又BLOCK得一件點人去死既冷氣軍屍
負皮,BLOCK,上一頁

每個變電站之間互相備用。所以要停幾個變電站先換到一個區停電。全港性根本冇可能。

除非「山竹」再臨。

無電點上網開live

買iphone？

斷電真係死好多人啊不如你睇下呢一個post啦

問題：點解無人去剪光纖?

個人意見：絕對不可

首先，高壓電既野，你死佢都未死
其次，大停電無用，因為個grid 係有好多路入
（亦即resilience/backup)，除非一次過所有停哂，但這是沒可能的
第三，大陸一直想供電去香港，亦即grid connection, 咁做只會令多一個utility 被中國控制